有無人好鍾意係人出lift就山門果陣大大聲講粗口

屌你老味

屌你死廢老

我建議你及早睇精神科

真男人

好撚好笑

我都遇過條傻仔成日都咁玩 以為無人知
有次我即刻擰轉頭開番門 撚鳩條傻仔
佢講到屌你個你字即刻細聲左 紅都面曬 仲急急腳行番出去行樓梯

自己一個搭就會

淨係會唱歌